香港人加油 我哋一齊行落去

知道呢一刻
你可能喊緊 可能抹緊眼淚 可能內心好抑鬱
但希望大家可以深呼吸 唞啖氣 好好撐住

今個月發生咗好多好多事
知道大家少不免會有負面情緒 會迷茫
但你要相信
我哋一大班人一齊行落去 一定可以走到終點

無錯 宜家情況係唔理想 係令人痛心
呢個社會係病得好重 我哋難免會有無力感
但我想你知道 香港需要你 每一個都好重要
我哋一齊行落去 拯救呢個病態社會

喂 你呀 你好重要架
同一齊奮鬥緊嘅香港人講聲：加油
然後 一齊行埋落去 好唔好

大家撐住

情緒唔穩定嘅 記得要同身邊嘅人傾訴
我哋香港人 一個都不能少

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

撐住 發現身邊朋友唔妥 記得幫手

我地香港人一個都不能少！！！
有咩唔開心要搵人傾訴呀！！

幫幫手關心身邊嘅人 一個都不能少

雖然已經講過好多次
但想講多次：
香港人 加油

推啊

撐住！

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

再推

今夜大家都充滿住好多嘅無力感
好心痛 好難過
如果你需要搵人傾下可以搵下我地
tg:esmileyhk

推 感謝你

有咩吾開心
起度講
大把人撐🤘🏻

推